今日去左搵ptgf

一出到黎見到我，佢掉頭走。

我問，做咩事，唔係約好左今日一齊睇戲。

佢話， er..............我唔太想同你睇呀！

我當時好無奈，金錢係自由既工具。

我就知道，又係我個樣出事。咁無理由出到黎又唔睇戲，戲飛都買左。本身同佢睇戲300，唯有加錢。

我話，咁加多200蚊，得唔得？

佢話，好，但你一定唔可以掂我，一掂我即走。

真係好唏噓，毒撚去到邊都要比人排斥

今時今日咁嘅服務態度
好合理姐

巴打可唔可以形容下自己個樣？

身高 163， 有少少暗瘡，黑框眼鏡

呃你做咩

中等

私私文文

我無，佢ig 都沒有相，我只想有女陪

比較想知巴打邊到搵ptgf haha

乜水

Instagram, 係hash tag 打ptgf

真定假

你唔係我，唔會明

真，我講完比佢知個打扮，有個女仔係本身出閘，然後又去入番閘，我即刻去截停佢。

因為我知道，機不可失

岩岩試左，一堆廣告

我去開po ma, 咪有人 pm

其實真係好sad 但又無必要令自己咁卑微
好好改進內外在 盡量啦
學下同唔同人相處 認識多d人
Active d
祝你溝到女

我已經不理其他人目光，只係無諗過，連ptgf 都唔做我生意

Ig咩名？等我又去約下

都唔會咁咖，係咪你有地中海

身高182 瘦瘦地 衣著講究
會唔會唔洗經歷樓主呢種經歷

有錢叫雞不如攞啲錢黎執下自己個look 啦
睇字都知樓豬係暗瘡肥毒

唉

pm我，約我

曳曳啊你

收你平啲

How much

我陪你

一餐飯一套戲錢

睇戲都要300 ?

緊係啦

搶錢

不嬲架啦

好，幾時

星期二囉，但我男人

Okay

邊到等，留tg

咁都比你認得出

邊有人出完閘，即刻好急咁入番閘

你留

去呠蘭街啦

?

之前試過$500 學生妹 全摸喎 又靚女